(大家醒下) 其實警察係唔會承認有用過臥底

話之你地全世界影到, 佢地一定唔會承認有出臥底
就算上到庭都唔會見到佢地

起底做證據
就算佢唔承認，都要打輿論戰

可以
總之由6-9 起, 到日後所有野都係由警察做

使撚佢哋認咩
元朗勾結黑社會都無認過啦
最重要煲大輿論